% Dołączanie rysunków
\usepackage{graphicx}

% Figury i przypisy
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}

% Umożliwia tworzenie przypisów wewnątrz środowisk
\usepackage{footnote}

% Umożliwia tworzenie struktur katalogów
\usepackage{dirtree}

% Rozciąganie komórek tabeli na wiele wierszy
\usepackage{multirow}

% Precyzyjne obliczenia szerokości/wysokości dowolnego fragmentu wygenerowanego przez LaTeX
\usepackage{calc}
